支那制肺炎疫苗 ： 我支持香港警察 你們可以打我了

希望差佬同藍絲快d打支那制疫苗

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

要往死裡打

創意啊